近日，，美食

幾好

every day is good eat

mosquito beancake is excellent

all yellow bean food ho jeng

嬤啲相好有質感

mosquito

Wt質感，我淨係覺得好有重量

yup mosquito

33kg

😳

Lazy今次個名有咩含意

ching

以前有隻狗名字叫winnie
但已有人改
就改win Winnie
點知漏咗個n
近排啲名都係同狗有關

想食撈薯仔絲

牛脷酥

又係你

為甚麼你不回覆我

送飯一流

很好吃

豆腐肉碎可以餸三碗飯

用新豬肉整 好吃！

第四張撈麵

大嫲呢